	
		Общее виденье

	Design
	
	Настройка в самом приложение, а не в AndroidStudio
		

	1 Основные задачи
	2 Второстипенные задачи, саморазвитие
	3 Медитации



	Там будут чекбоксы, 
	Нужно ли проверять сколько сделано из запланированного и результаты во времени
	Динамические вкладки


	Изночально создано нeсколько вкладок, которые можно удолять, добовлять переименовывать
	Во вкладках можно выстовить чекбоксы, например:
	читать Git
	читать Sql
	читать Алгоритмы	

	английский
	память
	счёт в уме
	русский

 	Можно было бы записывать сколько времени потрачено на те или иные задачи, 
		и прогресс
	
	Логика в том что, каждый день есть желание делать однy из задач из вкладки или все задачи
	
	Есть задачи бесконечные, есть конечные, как например дочитать книгу. 

	В моём случае 4 вкладки, Работа, Саморазвитие, Книги, Медитации
	Во вкладке саморазвитие поставить хотябы один чекбокс
	во вкладке от одного до 3х чекбоксов
	во вкладке Книги от одной до бесконечносит чекбоксов
	во вкладке Работа один чекбокс 4часа работы.	

	В итоге нужно размечать сколько сделано, и также должна быть возможность выбрать сколько заняло это времени.
	
